新蒲崗三祝街發生咩事？

咁多狗狗同狗車
有部份狗狗仲要咬住枝衝鋒槍
大約係樂文對面

勁多狗

有無叫佢地笠返個狗罩？

唔知啲狗做乜野
會唔會有手足被捕

根據之前經驗 係咪有勇武手足.....

都係帶曬D 槍,火魔上屋企老插架啦

應該又係唔知邊個單位搜到軍火之類

有哂避彈衣同槍

咪又係誇大個數
明明搜到火魔法
搜搜下變左搜到枝槍

tui

推

幾個鐘之後就開新聞會話己經擊搗破勇武放炸彈地下組織架啦
老插就叻

有避彈衣
咩事？

或者是有cheat

黑警拍戲

成功拉到勇武手足

召喚記者

睇下有冇拉人

九十二籤落單？

烏鴉口

lm

Push

果頭有幾間槍會(氣槍)
唔係又9拉人話搗破武器庫呀

根據67暴動嘅經驗 距離全港性罷工嘅日子唔遠了

#即時突發 新蒲崗大有街36有人持槍打劫時裝鋪，警察着上避彈衣在場工作中

1900 #新蒲崗 大有街早前警力較重，據報與一宗持械搶劫案有關。
#公眾安全情報

持槍打劫時裝鋪

咁有大志 ....

好彩唔係拉到手足

#新蒲崗
大有街36號一間時裝店，今日(4日)傍晚6時許，突然有一名男子闖入，亮出手槍指嚇女職員聲稱打劫，女事主不敢反抗。劫匪掠走收銀機及女事主的手袋，迅速奪門逃去無蹤。警員接報到場，戴上頭盔、穿上避彈衣及持長槍戒備，同時在附近搜索匪蹤。據悉，劫匪年約50歲，操本地話，犯案時戴口罩及穿黑衫黑褲。

佢講你就信？

新蒲崗大有街36號一間時裝店，今日(4日)傍晚6時許，突然有一名男子闖入，亮出手槍指嚇女職員聲稱打劫，女事主不敢反抗。劫匪掠走收銀機及女事主的手袋，迅速奪門逃去無蹤。警員接報到場，戴上頭盔、穿上避彈衣及持長槍戒備，同時在附近搜索匪蹤。據悉，劫匪年約50歲，操本地話，犯案時戴口罩及穿黑衫黑褲。

睇定啲, 點解會有人信狗？

柒左.......

唔好再廢d

爆大冷

休班警

太睇得起手足以外嘅香港人

隔離有咁多鋪頭 又有找換店
個間時裝鋪仲要成日拍烏繩
劫匪真係咁識揀？

係咪打劫口罩

應該搜到手足

一定有

味知咩事 成班係到手足手足

應該有手足有玩具

突發 明日十點HA去特首辦

炒車好過拉手足

間舖講都唔可信 ?

係咪又爆手足倉庫?